「請入」關於黃埔區吹雞永遠唔夠人一事

「黃埔區每次吹雞都得數人出現,永遠快閃搞唔成
就似今日咁,本來八點吹雞,等左個半鐘都唔撚見人,一個二個話落但又隱形左咁,撚到好多人又灰又嬲,唔再信藍埔,仲不如去其他區好過」

我覺得黃埔吹雞之所以失敗,一係因為太突發,一黎就玩快閃,不得不承認其實黄埔肯做野既人數極少,加上大部分居民屬中產中年,和理非居多,同埋而家成個香港係少左人敢出,所以黃埔咁撚失敗既原因係吹雞太突發同埋文宣不足

一來其實唔多人有用tg,尤其堆中年,唔好見公海有4000幾人,其實mon 夠同區外人多,真正黃埔啲手足未必知有咩行動同幾時要人

我覺得不如搞番個和理非商場活動吸引人數先,似之前咁都有150-200人,和理唱又好,人鏈又好,吸到有一定人數,足以掩護到其他手足快閃行動,
比起下下突發吹雞好好多
而且要做足文宣,係fb網上預早一星期吹雞效果最好

我見好多黃埔手足好以下下比人狼來了咁款,不斷惡性循環冇好結果,希望我既建議有用

光復香港,時代革命!

ps各位真係咪再係公海講自己位置同組隊,真心好多mon狗

藍埔

真係次次都唔夠人

好多附近人都去左其他區 之後街坊黎到又見唔到人唔知邊到等相認唔到 之後就造成左大家翻屋企聚唔到人嘅狀況

黃埔街坊入一入嚟

因為原及冇講定有活動,又突然吹雞,所以好難聚人

Push (1/10)

Push (2/10)

Push (3/10)

Push (4/10)

Push (5/10)

多謝手足我p牌推唔到

Push (6/10)

Push (7/10)

Push (8/10)

Push (9/10)

必須立即坐言起行

香港人
還拖

每時每刻帶備長傘
打狗救人

我宣佈，唔好再鳩叫香港人反抗，要叫香港人還拖

Push (10/10)

甴近平

黃埔

黃捕之前唔係成千街坊落黎屌狗嘅咩?

冇成千,200個左右啦,本身唔係好多人

Push